香港人要冷靜唔好衝擊，警方就係想挑釁大家作出激進行為

唔好畀暴徒騎劫

On9

時光倒流2014

又要屈毛了 樓主走先 呢度我幫你頂住